搞交通燈後果。。。

昨日下午1時許，坐電動輪椅的68歲姓李事主，在天瑞路的天水圍官立小學對開，利用交通過路處橫過馬路擬前往對面的天瑞邨。一輛貨車沿天瑞路快線往天湖路方向駛至，疑司機收掣不及將李撞倒。李飛彈4米外倒地，頭部重創昏迷，其輪椅被夾在貨車左前輪下，途人見狀報警。

救護員其後到場將李送院搶救，惟終告傷重不治。現場所見，過路處的一組交通燈損毀，燈柱貼有當局的壞燈告示，提醒行人小心。警方經調查後，以涉嫌危險駕駛引致他人死亡，拘捕26歲姓黎貨車司機。

現屆元朗區議員周永勤剛巧乘輕鐵途經現場，見傷者倒地，他指現場不是交通黑點，但損毀的交通燈屬近期在反修例風波中被破壞，正等待當局維修，未料卻發生車禍。
■記者張家豪

聽講黑警走去熄交通燈

咁當然有啦
但都有係堅爛既。。。

有啲爛咗仲著到，只係俾狗整熄咗

講到廢老會睇交通燈過馬路咁
平時見最多就係扮ironman舉起隻閪手想射爆你架車咁樣

老老實實都起碼兩個幾三個禮拜啦
政府仲唔整係佢有問題
唔好話太多燈壞咗要輪流整
政府分區做野架，每區做返自己野要搞幾耐呀

分化狗,收皮啦

政府平息唔到民怒既後果

成個月都唔整，責任誰熟？

連儂牆24小時即時清洗，紅隧話開就開，政府做埋濕9嘢

之前d交通燈2日整返
選完區選 政府特登唔撚整
半個月都無理過

以為啲車實會讓人，坐電動輪椅直接衝出去

屌你老味濕鳩政府唔撚做野

交通警唔做野既後果

分化撚 hello

要整有幾難, 十號風球香港人都返到工啦, 唔好鳩啦

同廢鐵早閂門一樣
政府問題

駁唔到，
分化撚樓豬，完。
拉

點推斷出係交通燈做成
On9 一睇就知係佔中既錯啦

收皮啦分化撚

知你班人唔支持政府 咪全部野鳩hea乜都唔做唔認再賴示威者囉

關咩事, 係尼D 位, 唔減慢車速, 有出入口都要慢車過啦...

如果有燈時撞，係咪廢咗交通燈去？

分化狗收皮啦
無論有冇燈 司機都應該留意路面情況
責任完全係司機到

啲交通燈爛，都冇交通警去指揮就係警察責任啦，唔洗做呀？

利申有見過交警喺某地方指揮

明顯係發明蒸汽機條友造成

佢唔發明蒸汽機，之後就唔會有蒸汽車，更加唔會發現到有現代汽車
無車就唔會有人比車撞
根本咁多年以來路面交通意外就係嗰條友一手造成
滿手鮮血呀條友

講得好清楚
偽政府嘅詭計

講得啱

最衰都係佔中啦

事實上搞交通燈係唔好
唔明搞黎做咩

駁唔到

無燈都可以飛到 4米, 個司機見無燈唔使慢駛 ?

收皮啦 分化撚

反而我留意倒好多坐電動輪椅既人好似當自己有哂咁橫行無忌周圍衝仲聲大夾惡

啲廢老不嬲都唔睇燈，恃老賣老，
班電動輪椅廢物重要行人路唔睇人加速走，
有冇燈根本冇關係，
自私撚有燈都照衝，
依單野只係2個自私撚對炒，
人皮對鐵皮啫

交通警呢 唔駛出嚟指揮交通啊？
白逗人工架？

分化撚又出晒黎
咩都唔好
個個做晒奴隸 咩都話好就最好
幾多個月啦
仲用哩招

區議員要做野啦

係上帝嘅考驗

冇交警？

最衰都係佔中

即係咁，最近已經冇乜人裝修黨鐵，
但到而家都仲有好多售票機、閘機都話壞左唔用得，
加上黨鐵有扮壞機實際用得嘅前科，
懷疑有交通燈明明都壞都走去扮壞都好合理。

黑警多人到一百人兇兩個小學生，但就派唔到人指揮交通

掉落圈套了手足，毋忘初心，係政府堅決不回應訴求，先有此等擾亂社會跌序行為，出了意外，我感到很抱歉，但唯有港共儘快答應訴求才能平息

屌 好撚有畫面 揸車見親呢啲仆街都想比油碌柒啲L文

唉, 最衰都係個政府啦!
搞到個社會咁亂!

事出必有因
拉

垃

收皮啦分化撚 見到電動輪椅就知咩事啦

秩序

要整2日就整得番啦

點解今日搞成咁？

支那收返香港嘅後果

後果自負
後果自負

你prove到因為冇燈睇所以撞到佢咁就信
唔係既話任何交通意外都可以屈入勇武數

慘慘

警犬有責任派隻犬喺度指揮
唔係憑乜收人工

3萬警力唔派人指揮係邊個責任？

仲要佢一舉手老馮要讓佢咁

交通警唔指揮交通 政府唔復修

分化唔到就潛水

要賴都要賴政府

拉

請善用不推文回覆

前因：政府唔回應 又唔睇
後果：政府唔維修 又唔
剩係睇經過

弱唔弱智d?

P牌

收皮啦 撞飛4米喎 點都係貨車佬諗都唔諗就直踩 有冇燈都一樣

左膠撚？
老實交通警有出糧架 佢duty就係指揮交通
同埋都過左兩三個禮拜啦
醒未？

唔好將個責任結合

1. 整爛左係唔岩
2. 政府咁多星期唔整
3. 收掣不及將李撞倒 睇燈見到無左都唔收油?

無錯

有燈時撞，就係有交通燈既後果

擺明係輪椅唔睇馬路就直衝啦班友以為自己揸車咁架

壞左個幾月都唔整 個政府真係垃撚圾
我樓下果度交通燈佢地就唔撚整
但就得閒將幾條街被拆左既欄杆位拉返封鎖線
再死多幾個都係政府害
仲有
樓主講到有交通燈果陣冇人比車撞咁 on9

點解無交通警？

啲電動輪椅撚不褸都當自己揸緊車咁嫁啦。。
成日借啲意行車路

上次城隧出口果part和宜合道,無左燈幾日又唔見撞。。。
條路隔離都係民居黎

你爆就係想佢停 唔通整好再比你爆咩
下下話人息你燈

自己製造出黎問題就認啦連登仔

肯學識用不推文回覆未？

簡單及正確嚟講，係支共管治下既後果

我都見過開得好撚快 條路佢霸哂

另外回樓主
屌你交通燈壞咗無人指揮交通你又唔覺有問題
交通警呢？唔撚使做？

有D燈冇爛都熄撚左啦, 政府同黨鐵同一伙人架,
要怪就怪個政府啦, 你老味

無諗過大家咁激動
只係啱啱睇到蘋果新聞分享下
因為對家一定會做文宣
希望大家都知

如果大家覺得係分化
唔好意思

請學識不推文回覆

完
民意已耗盡

P牌收皮啦, 分化撚
交通燈個濕9正苦要整既話3日就攪掂啦
係特登唔整番好之麻，怪誰??

仲有交通意外人人有責，切勿衝燈，小心留意交通路面

請學識用不推文回覆

有無諗過司機唔熟路 無燈根本唔知呢個係路口
根本係無交通狗問題

搞機場既後果
搞黨鐵既後果
搞港共既後果

拉

無人講下有交通燈前意外率
同 無交通燈既意外率？
你咁樣講一單半單有咩意思
有交通燈都會有人衝燈撞死人啦
做人勻真D啦

交通警唔駛負責指揮交通嘅咩

上次有個呀嬸直情放隻掌係我車頭cum上面過
：你一郁我就落掌打爆你車頭

彌敦道冇晒都未見有事啦

交通燈唔壞都成日車死人啦

請緊記使用不推文回覆

blame are transferred.

你有冇車牌？

咪啦
一出黎又開真鎗，班交通狗最撚叻就係揾真人做靶燒真鎗

敬請使用不推文回覆

交通意外幾時都有啦
交馬路不嬲要小心
就算綠燈都要睇清楚先過，小學生都識啦

又關支燈事
你又知係支燈搞成
又係佔中既蝴蝶效應論調

有 成日揸公司車去唔同地方視察

起馬望緊你 有d 背撚住條馬路行
上撚哂年紀我就算
Ar 叔ar 嬸我實大大力砵落去
唔講以為條路係佢

點睇都唔關有無交通燈事

我係話新聞咁寫呀
唔係我話呀大佬

屌前幾日先見到紅燈車過緊佢都可以行出去

唔熟路自然會收慢
而且香港啲路好易估到邊度有路口啫

Morning Sir!

咁個你咪指緊個新聞
緊張乜

你個標題
請善用不推文回覆

啲交通黑警係唔係死撚鳩柒曬?

我都無打其他字
成篇新聞copy and paste
大家都屌一輪

因為你標題撚

高速公路成日發生車禍又唔見整返啲交通燈

從來都唔覺得搞交通燈有好大意義。

政府拖咁耐都唔搞佢係好撚有問題，但大家都知佢就係唔撚會拿拿聲搞，什至可能特登唔整，等意外發生。

係個段時間入面，交通意外發生嘅危險性係好高。可能你地無揸車唔知，有揸車嘅人就知道到底幾危險。

係你明知佢唔會即時處理嘅情況下，去做呢種行為，然後再話:出事唔關我事嫁，政府問題。

最後，咁都以涉嫌危險駕駛引致他人死亡拘捕司機⋯⋯
呢條法律幾時改啊？自己9衝出嚟個啲，司機停唔切又司機錯。特別d廢佬，紅燈都慢慢行，例牌要車停俾佢。

夜晚揸車 無燈無街燈 行人又唔係著反光衣
大直路點收慢極都4-50停唔切啦
起碼應該好似北海道咁 係上面整塊牌話呢到路口

老嘢就算喇

利申:老嘢

同政府整得慢無關係。
而家既交通意外唔係就係攬炒既結果咩？推比政府即係割蓆。

交通燈壞咗...

黑警唔做野唔指揮交通
路致唔做野唔換燈
政府唔做野唔回應訴求

.
.
完。

on9
咁係咪有交通燈就唔會有交通意外呀?

你叫啲膠警咪搞啦

電動輪椅老奉人地讓
或者貨車佬唔睇路踩行油無收油
都有可能咁至出事
有冇交通燈都成日有人亂過馬路出事

不推文
分化撚收皮
屙屎唔出賴地硬

重點

仆街啦你

九龍塘就係咁
爛左仲著到，正常運作

咁點解其他會熄哂呢？
深水埗阿叔都知係政府搞事（深水埗區比較特別，黃）

不完美 可改善

樓豬坐咗幾耐
未見過電動輪椅係馬路橫衝直撞

專登唔撚整 怪邊個
我爆交通燈會比人拉比人告
你唔整搞到有意外怪邊個

冇街燈講到睇唔到嘢咁

打爛個黨鐵站 第二日就整好開得返
交通燈唔得?
又想賴落示威者到?

D 交通警死撚曬？

建議手足做埋交通燈

我諗唔明
搞得交通燈
唔係預左有人會出事架咩？
交通燈作用就係咁嘛

咁你搞完
有事又話唔關搞燈事
我真係唔明

咁係咪交通意外早兩星期發生
大家就唔會屌我呀

連登仔：關你撚事咩，我拆係我既事，你有責任整返

咁點解D人要搞交通燈既?
點解太古有人跌死左既?
唔係話人命唔可貴呀 我問下架炸

有燈畀大車違泊遮仲大獲啦

P 牌blocked

班on9係咁
輸打贏要
講事實就話你分化你5毛

冇錯 爆佢係幫左香港
仲係度嘈生哂係咪弱智

唔好忘記應該可以out-source 俾vendor 搞。。。
全港咁多電工，唔會咁黃全部都唔幫19政府卦。。。。

咁發生事個位係整爛定俾警曱熄左，樓主你有無check?
721, 831 中大，poly 唔見你開post 屌 港共

仲有打刧金鋪呀
唔好再出黎喇大家
完左佢啦

港開埠首宗交通意外 輪椅男捱車撞終不治

第一次見人被人車撞倒咩

優先調去做防暴，維穩

班警犬應該慶祝緊

阿哥
我真心膠好未
我有做幾多野唔唔洗同你詳列下嘛

我真係講事實
接受唔到都無辦法

我只係唔明
大家點解接受唔到我地行為係會有後果

接受到咪得囉
但唔好唔認呀嘛

收皮啦p牌垃圾

一句講晒啦, 驚就咪撚出門口啦, 你過得條馬路預左有風險嫁啦, 岩唔岩先?

班狗官教嫁喎

仲要頭dup dup 懶懶閒咁行

我係話冇燈正常會識自己收慢
通常一壞就成條都壞
正正常常有燈畀大車違泊遮到睇唔到
因而出事機會係會更高

冇交通燈就唔洗睇人

有交通燈係可以減少意外呢個同意.
但正常人見壞燈都會慢駛.
咁都撞死人, 個司機好有問題

Blocked

無交通燈大部分人都會更小心左

幾百隻狗捉學生
但係派唔到狗指揮交通
嗯...

根本個貨車司機有問題
而家出去駕車根本大家都會互讓
香港人好自律
幾個月無左交通燈
交通意外仲少過平時
你仲想點

呢個係輕鐵十字路口嚟架喎

無撚有錯 大家揸車嘅都好識做

我無話司機同行人無責任
當然最大責任㖭
警察唔指揮交通錯
政府唔整都係錯

全部人都錯
咁打爛燈果位有冇少少少丁多責任？

算啦大家可以繼續屌

我收皮

唔分化

唔好推

兩件事既關係唔係必然
如果你咁講 以前既交通意外都係交通燈做成？

啲燈壞左咪搵人指揮lor
係唔係啲燈壞左就唔撚洗做野呀？

又唔見話政府唔搶收?

分化撚收皮啦

咁樣講啦 呢個係咪分化PO又好 冇交通燈又會唔會真係令意外更易發生又好
打爛交通燈真係冇必要 呢個係好耐好耐之前已經有既共識

收皮啦死黑警

放心
啲燈唔會咁快整
人都唔會放多個
啲公公婆婆睇路

收皮啦你

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考

唔一定關交通燈事
司機架駛態度同過路呀伯都有問題啦

點解睇住馬路揸車都收制不及？
點解過馬路唔留意交通情況？

法律係睇一個reasonable man 會點做

仆街啦搞分化

其實有無燈都好 都係要車讓人

唔講以為以前冇係冇左交通燈後先有
你話一日廿幾萬單就話姐

啱呀,點解唔係交通黑點就一定係因為交通燈俾人整爛事,根本理由就千百個都有,根本就係想屈人啫

唔抄牌唔做野唔讀書

帶風P狗收皮啦，黑警毅進狗熄嘅佔起碼9成，咁樣想我地割席? 而家連登大家都係睇下，真正行動地方你地班風向撚，mon post狗搵到未阿，屌你老母黑警毅進狗

第一次交通燈被裝修, 第2日成條街都整返好,
咁耐都未整返好, 政府擺明唔做野啦,,

收皮啦,分化狗

我都係咁既意思炸
例如你行路行得快撞到我
我打爆你一隻眼
咁你得一隻眼平時行路要小心就會行慢d
咁對世界都安全d

認咩？咁多人入獄又唔見你幫佢地認罪？

分化post!拉！

不小心駕駛賴盞燈？

爛咁耐唔整 又唔派人指揮交通 出色政府

收皮啦邊個食交通燈自己知啦

咁做乜條友一口咬死係交通燈俾人整爛而導致意外先,佢有cctv 24小時check住?

呢單野係五毛藍絲page睇到好多，根本就係黑警扮黑衣人打欄

支那車

問林鄭點解會咁唔好問我地

Btw 屌你老母

12月4號
香港第一個死於交通意外嘅人

d阿伯阿婆成日明明唔趕時間但又趕頭趕命衝紅燈
衝撚完又慢慢行

平時有無關心傷殘人士？
定係有時先嚟突然關心？

主因一定係司機， 支燈只係間接影響

壞左唔洗整？ 斬腳趾避沙蟲？

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

壞左交通燈都唔即刻整好
又唔搵D交通狗指揮交通，想點呢？

自從反送中開始有冇喺街見過黑驚巡邏？
連抄牌都少咗好多
泊到阻街報警都唔理

認真，有交通警指揮仲衰撚過冇燈情況

驚生命受到威脅咪唔巡囉,屌佢老味佢條命有幾貴呀,又咪賤命一條

電動車無牌胡亂係路面行駛

係打緊仗既時候 下下用道德束縛自己
你點同個無道德底線既港共政權打

依啲意外都賴落手足度，一年有幾多交通意外你知唔知

再講贏左既一方先有資格講邊個岩邊樣錯
贏左先來諗依啲事啦，反正你而家做乜，港共都會話你犯法

[提案] 其實香港人應該同港共政府割蓆....搞歡迎美軍軍艦集會

講真 司機都好大責任喎
根本唔關交唔交通燈事
壞燈唔係琴日開始發生 幾個星期啦喎
好多司機經過燈位都唔收慢 當正綠燈咁衝
冇意外就假啦

戇鳩啲死廢老當架輪椅係Mario Kart 而家先有事咪遲囉

唔熟路就可以揸到火箭咁快？

交通警開槍打市民我就見過

分化撚

半日都整好啦

修 = 人中人竹

乜都賴壞燈
我呢幾個星期日日行經太子旺角深水埗, 又唔見我俾車撞死?

壞左唔識整？

肯定啦，根本旺角有好多都完整無缺。相反喺另一區見過半舊嘢剩係得啲wire吊住都運作正常

事 = 十中中弓

電動輪椅～行唔行到60km

冇交燈，D黑警都唔洗做？出糧淨係比佢打人强姦鳩拉？MK冇燈十九幾年一隻狗都冇出黎指揮過

收皮啦 啲廢老坐架電動輪椅坐到好似揸GTR咁，咪 on99 比人撞囉 碌柒！

係咪你熄架

真 然後瀨9人
有幾多支係真係剪左電線？

呢個位一條大直路黎，個司機咁都睇唔到有人過緊馬路就佢本身駕駛態度都有問題啦
坐輪椅嗰個有無突然衝出去又唔知
呢d情況有燈都會發生啦
再講樓主你怪人整爛d燈，你唔怪差佬唔出黎指揮交通？唔怪政府反應慢？呢度就黎壞左一個月燈啦

不過天水圍d燈唔整好過整，依家順左幾多

屌你都戇撚鳩,所有交通有突發事故就算交通燈壞黑警係咪有職責係現場維持秩序呀,依家係班死黑狗唔撚做野呀

打爛燈嗰個有錯，但最錯嗰個唔係佢囉
而且天水圍人都好開心無曬d燈，覺得係德政黎架

狗狗唔搵交通狗指揮既後果

有交通燈一樣有人死，反而而家少左交通意外

點解快政府自己唔派人修理

將所有責任推得一乾二淨 👏🏻👏🏻

P牌分化撚 負皮上一頁

政府無整，無交通警指揮
政府問題
完

有冇交通燈廢老都係照衝出去死，關咩事

SORRY打得激動得滯

電動輪椅無牌駕駛喎

無入開新西 唔清楚佢地既路面設計

交通狗死哂？

樓主好似講到有燈個阿伯就唔會衝咁
佢賽跑冠軍嚟㗎喎

你地班人都幾撚on9
打爛完d野就話政府唔維持交通
好似打爛野好理所當然咁

吓佢有責任管架喎,條路佢架喎,唔通要我地自己出黎做呀,戇撚尻

你老母個閪窿都堅爛既

屌一個廢老亂過馬落 一個貨車佬亂鳩咁衝
有冇紅綠燈都死喇

同埋最重要根本癭證據話係冇咗交通燈而做成意外,平時有交通燈都可以推死人啦,咁又點計?

我都唔贊成搞交通燈
不過係因為益左班藍絲的士佬

班友本身衝慣燈
依家直頭唔理行人踩油過

最衰都係政府唔理民意啦
btw 樓主dllm

同黑警講囉 熄交通燈都痴撚線
開返佢啦仆街

革命係咁架啦, 你估細路仔玩泥沙
係會有犧牲, 驚就唔好搞, 搞就唔好驚
想和平咁搞又成功就慢慢等運到
我唔否認六合彩幾難都有人中既概率

所以話啲邏輯跟本本末倒置
有冇可能即日整整完之後比你爆番第二日再整

收撚皮啦p牌分化狗
琴日一早有人開咗post啦
係要用個咁嘅標題係琴呃人入嚟

最後兩句真

做左咪認

何妖義士
觀塘插狗義士

係連登我都係睇撚住班人光速割席

其實一日裡面好多電動輪椅危險駕駛架，個個都當自己果架車跑車咁。
差在好多時好彩未出事姐...

隻廢老自己唔撚睇車，但見個貨車佬後生就即拉，之前隻廢老的士狗剷上行人路都唔拉

講緊革命時節 班連登仔殺老豆老母都唔應該有罪架喇
同紅衛兵一樣

革命上頸

831警察收人工都唔做野啦

笑撚到我

你都幾on鳩㗎喎，
政府硬推垃圾條例，
重放狗咬人，
有錯唔改，
重好似理所當然咁
攪破壞班狗都有份㗎

黑警唔 指揮交通燈關我撚事

廣告都有講啦 成班廢老賽跑冠軍

點解唔係吊司機嘅

政府唔撚整仲要熄燈

咪撚係
破壞左就可以放假？
如果政府連街燈都控制唔到，咁仲算唔算政府？
唔係政府咁我仲洗唔洗交稅？

仲要依輪成日有風向話示威者影響民生
屌啦，交通燈平時唔會壞的？最重要根本係你黑警出古惑廢老又當自己賽跑冠軍

交通警死撚哂？

要搵外判整 之後外判話加錢因為高風險
所以冇人整 係咪咁原因？

屌你老母喇

廢老邊睇交通燈㗎

三萬警察，搵唔到人出黎指揮交通？特別係啲繁忙嘅十字路口。。。跟本係黑警特別做成嘅

壞撚左你唔小心揸車同小心過馬路關人撚事?

.推

推

收皮啦死五毛

冇燈就可以撞人

有交通燈都唔代表冇交通意外
標題黨 拉

block

收皮啦
咁耐都未整好紅綠燈
你以為係高科技嘢呀

一入見到頭兩個已block就知咩事 拉

唔割，唔完美遮
下次改善唔搞燈就得。唔洗咁大反應。
自己人有共識講話唔會再搞，以後再壞就係對家玩野，咪洗旨意賴過黎。

拉
樓豬分化撚

真係唔撚整

怪政府囉

垃圾廢老

硬推送中條例後果。。。

又一隻

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考

日日經過一個無燈十字路，順到仆街，一整翻就塞

爛左唔整唔怪政府？

交通警食屎大?
唔撚識企係路中心指揮?
請佢返黎含撚架?

深水埗十字路口都壞左成個月咪又係咁
賴得就賴

有交通燈就冇交通意外

我想問有交通燈嗰陣香港係咪無發生過大型交通意外？

李嘉誠派錢用一個月時間, 香港政府要搞一年,
整交通燈成個月未搞好? 邊個問題?根本個體制係有問題, 冇D效率

分化

要同大陸融合呀嘛 啲廢老無燈唔識過馬路點同大陸接軌

政府問題

點睇都係政府問題，壞燈都唔整

善用起底及不推文

走啦分化撚，垃圾政府爛左又唔整，唔整未搵班popo指揮住先囉，班popo又懶高竇有嘢又唔做!明明係依d係攞分位又唔做，成日淨係覺得市民係暴徒，自己又唔檢討，9唔搭8……

我個人咁睇 革命同「亂」難不免係掛鉤 因為革命本身就係喺各方面增加管治成本
假設交通燈壞就係呢單慘劇嘅主因 明日同樣都可以有人因為俾磚頭Kick到而跌死
或者有人會話：其他野照做 唔搞交通燈咪得
本質上冇錯 但係唔排除會導致「逐步收窄」 即係日後示威者有其他行動又會被指指點點

算係林鄭頭上。

幾時開始藍絲開post 會上到熱門

觀塘都有燈味整好~~

黑警走去熄交通燈
之後又唔搵人指揮交通

係lol, 明知壞左咁耐都唔搵個人指揮交通? 出糧來做乜

政府要負全責！

希望你地唔好搞交通燈啦

交警？

識開槍唔識返工？

講到平時有紅綠燈D人就唔沖紅燈 就唔會出車禍咁

收皮啦

我會講 就算有紅綠燈 香港人都係照樣咁紅公仔過馬路
想反駁既 撫心自問成世人係咪未試過衝燈

好多根本都開到

欽洲街個路口死都唔肯整，想民意割席

咪係，屌你老母地鐵紅隧舖地幾撚快搞掂，交通通熄撚咗就扮壞

秒揸車見唔少

垃圾政府做唔到嘢

咪係囉 啲人仲講到交通曱甴係義工咁

阿sir出返去指揮交通啦
唔洗做啊？

真係關枝燈事咩?
試下平時爛燈你唔收咁照衝, 撞左又會點???

blame the victim

On9樓主

定係佔中搞成?

分化 Post
拉

收皮啦
黑警又唔做野又唔讀書
壞左唔洗落場指揮交通
剩係呃ot錢放tg
拉

無論係咩原因冇咗交通燈都好
政府都有責任去處理
處理方法唔係只有整返交通燈
你at least都搵個交警企喺度幫手掛
香港冇幾多個王喜㗎咋

5毛

我記得我睇過個post話係有一個亂咁黎

歸根究底個問題係係政府度

電動輪椅十個有九個都係廢老

有交通燈果陣 一定係冇交通意外架啦

係囉 屌 爛左野政府又唔快啲修補
正仆街黎 臭閪政府害死人

死港共垃圾 交通警死撚曬? 交通燈邊撚個熄都未知就出尼屌 咁撚驚 縮番入個閪啦屌你老母 少少代價都 承受唔到 唔撚好係香港 香港唔係比你住 你真係人如其名 死廢柴

老老實實 全香港咁多交通燈
一個位派一個人企係度
你都好離地下
反正你地比人話無腦係合理正常
一句兩句唔埋就話人5毛

你地同屎為班仆街郁啲賴美國攪鳩你無分別

再講 你地所謂前線
亂鳩爆 毫無理由
爆完又點？ 唔講撞車死人 我真係唔care
但係你地爆完又屌鳩政府唔即晚整番好
比你地前線爆完 第二日日頭又要用得先合理？

你係政務官會唔會仆去整 明知日日有遊行有活動 做人講下道理啦小朋友
勸你中學畢業再上連登啦細佬

班人有咩問題都只係識賴三賴四
比呢班人渣住權都只係另一個仆街政權

所以我都冇講過話要即時整
你唔好衝出嚟柒啦

我都有講過處理方法唔只有整好交通燈一個
甚至上面都有好多人講過起碼搵個交警出嚟幫手

另外我畢業咗好耐喇
不過就算年年考第一做埋香港首長都未必有腦

你搵返個腦先出嚟啦5毛

係呀賴三賴四呀

所以我地而家要求攬炒

由你地最愛嘅中共政府全面接管香港

冇話全部都要有

起碼一d人多車多嘅地方好似旺角咁都要有掛

屌你就算冇人爆有d地方根本未必要用交通燈
香港有好多地方都係叫你望左or望右見到冇車先過

另外解決問題嘅應該係個政府唔係由市民解決問題
麻煩你都搵返個閪腦出嚟先啦
定係我話你手伙記5毛你唔高興呀

有幾多人手去指揮交通？
你用下腦先好無？
重有咩方法解決？
你估呢6個月 淨係得交通燈要整？
呢啲就係你哋講嘅冇條件包容前線？

我淨係睇到你地爆完又賴人唔整好 唔處理

賴完屎話個地臭 快啲拖唔係我又忍唔住賴屎

邏輯講得過去咩？

係政府搞市民嘅後果

香港有三萬警察㗎
而家仲要借埋其他紀律部隊嘅人去幫手㗎

另外唔係所有地方都要放人
集中喺人多車多嘅地方呀柒頭
有d位冇咁多人冇咁多車仲使唔使放人去睇呀？
用下個閪腦諗下先啦

另外我再重申一次
要解決問題嘅永遠係個政權唔係由市民去處理

如果唔包容又可以點？你喺屋企開cctvb鬧下手足就唔會爆交通燈？

我睇唔到
我唔知道
我唔理
總之就係示威者嘅錯？

另外而家係個政權拎走咗我地嘅廁所
一百萬人佢唔理
二百萬人都唔理
終於有人忍唔住爆發咗出嚟

屌你我都話過處理有好多方法
唔一定要即時整
就算唔係搵交警
香港有幾多地盤工人係可以做到？
依d咁低技術嘅工作係咪一定要你地尊貴嘅香港警察去做？

根本廢老就抵鳩柒死, 關手足撚事
分化撚收皮啦

拿 爆完咪認囉
我從來都唔在乎你爆交通燈
定係爆人 死幾多人都唔關我事

但係你爆完賴政府唔整 唔派人真係好撚戇鳩 喺邏輯上真係講唔過去
你哋嘅目的明明就係要癱瘓交通好啦而家你癱瘓
到出咗事又唔敢咩飛
話最衰都係政府啦哈哈哈屌你老母唔做野

你哋有眼睇望到班狗得閒死唔得閒病你估佢會唔會派啲人手出嚟指揮交通
你估政府有冇心機同你處理交通燈呢啲嘢
做咗唔怕認
唔好賴呢個賴嗰個
你要增加佢工作量你要癱瘓個政府交通完全冇問題但唔好閃閃縮縮好撚肉酸

難怪你地注定失敗
連責任都唔敢負

咪玩啦你睇下個政府架構
邊個可以話是邊個可以比錢請盤工人指揮交通等你
培訓完班地盤工人
你張中國身份證都到手

咁講，佢揸到火箭咁快個老人都睇唔到真係抵佢死
好人好者梗係睇清楚冇車先過

呢個係香港駕駛原則嚟

而且無交通燈唔係突發事
公僕唔去解決就係公僕錯
無得事後話最衰乜乜乜
因為呢個係已知及應處理
交警唔出嚟指揮 但拎鐵馬撞人
咁係咪唔好再開設交通部？
開返個po 營辦交通部的後果。。。
亂泊街
無人指揮
射撚死你
撞撚死你
引發魚革

唔洗利申 佢哋應該處理每一個地方
處理唔到就同其他人合作
運輸處 九巴 輔狗 民安
佢哋責任嚟

有point

我屌你
香港嘅示威者幾時冇認過？
示威者唔係香港警察唔係香港政府只會搵藉口
香港一百萬人上街二百萬人上街佢有冇在意過？
有冇高官出嚟負過任何一個責任落台？

示威者爆交通燈係事實
但一個政權要維持社會秩序係佢個責任

麻煩你分清楚乜嘢係依個政權嘅責任
而家要求嘅係還權於民呀

香港政府最大問題係權力根本唔喺市民手上
做衰咗唔使走
繼續四十幾萬一個月但連香港發生緊咩事都唔知呀

咁你個政府架構又係佢請曬所有清潔工？
又係個政府培訓曬所有嘅清潔工？

你知唔知乜撚嘢叫外判呀小學雞
用下個閪腦諗嘢啦

我都估撚到你會咁覆
一件小事發大扯去林鄭
因為你地己經詞窮 對答唔到人
所以先扯去政治架構 社會黎講

分化狗

乜撚嘢係小事呀
二百萬人上街只係二百萬件小事？
如果個政治架構係冇問題會發生依六個月嘅事？
會有人死有人冇咗隻眼冇咗對腳？

任何一個政權要為社會上嘅事情背起責任係事實
麻煩你分清楚個責任喺邊個度先啦
有冇腦去分析呀？
定係你已經接受咗中國嘅奴隸式管治呀？

人地迫你爆交通燈
難怪爆完赢區選啦
跟你個邏輯只可以咁樣推論

反正而家你哋做咩都唔使負責
一切都只係個政府嘅錯 事無大小
前線決定一切完全正確 前線iq 200

如果你可以講出呢句嘅話我心服口服
完

你呢種人真係做紅衛兵好材料
我接受無賴
唔接受唔認無賴既無賴

班撚野之係識係安全地方搞破壞叫佢搞禮賓府就多多藉口 敢做又唔敢認 出左事就賣小強 你地食屎啦 係呀 有反對意見我地唔係sir就係5 毛

唔該你分清楚因同果先啦

我想問你有幾多個示威者係想上前線冒住俾人拉俾人打被自殺嘅風險呀？

冇人想㗎

喺六月前個個都只係港豬得閒去下日本玩
平時喺屋企追下劇㗎咋

冇推惡法冇垃圾親共政權
就唔會有人上街示威嘅果

咁你係咪仲覺得係示威者上街嘅責任呀

前線示威者絕對唔係完美唔係IQ 200
但會檢討會道歉
正如上次有人爆錯一芳咁
都有人痴返幾舊水寫返句sorry
無錯幾舊水一句sorry係冇乜大作用
但起碼會係負起責任係會道歉
至今依個政權有冇任何一個人出嚟背起責任真係同市民同行呀？
冇呀一個都冇呀
我接受個政府會做錯事
但前提係個政府會檢討會改善
六個月喇
有冇改善過呀？
冇呀
只係會鬧示威者爆玻璃
有冇諗過係邊個出賣港人先呀

示威者係有責任
但點都唔會夠個政權大責任

冇個濕鳩政權嘅因
就冇示威者上街嘅果

最撚憎你地 同你講緊a字點寫
你扯到去英文起源
明明講緊件事有問題 你哋邏輯本末倒置你上面講嗰啲嘢講到口臭啦
上網是但copy都幾千幾萬字

你連交通燈呢個責任都唔敢負起 算鳩數啦
我割左好耐 你地加油

難聽啲講句呀當初你老豆快快手冇射你出嚟嘅話
你咪唔使喺香港受苦受難囉
算唔算因果？
你而家過得咁痛苦同我嘈係因為你老豆射咗你出嚟

你而家唔係問緊個a字點寫呀
你係問緊點解個a字咁寫呀
咁點樣唔講起源呀

你慢慢自己割自己啦
多你一個唔多少你一個唔少
個問題係冇用過個腦去諗嘢呀

只會要個責任由示威者去背起嘅藍絲冇諗過你係我地依邊

係呀係呀